警方放蛇拘19 PTGF 包括1印傭

警方打擊青少年援交拘捕19人。警方根據線報及經深入調查後，查悉有人利用網站及社交平台招攬青少年作「出租男友」或「出租女友」，實則進行援交賣淫，旺角警區特職隊於是採取「山河」行動，拘捕13男6女，當中一人為主腦，另外18人均為招攬目標，部分人為學生，當中最細的僅16歲，更有一名印尼女傭。據了解，他們每做一宗「生意」，可獲1,000至4,000港元不等，主腦則從中抽佣。

消息稱，因為現時正值復活節假期，故警方加強打擊青少年罪行。警方將於稍後交代案情。

邊個咁撚重口味幫襯印印？

今次好波呀！

ig agent雞唔見少左

賓妹都出黎碌

百貨應百客.jpg

好波～

好在平時約開都唔係經agent唔怕

For鬼佬 佢哋最鍾意東南亞女人

都要睇佢識唔識包裝